講真 皇馬冇咗c朗未來真係好好多

雖然我皇排名低咗
但係從今次戴帽 就知道我哋已經成功激活咗賓施馬
反觀牙朗走咗去啲低水平聯賽，實力一定大跌
重奪歐聯指日可待

利申：預咗呢個po唔過一頁

Last season league goals:
Dybala: 22 goals
Benzema: 5 goals

This season league goals:
Dybala: 5 goals
Benzema: 21 goals

source: transfermarkt

看明白嗎

無c7係遲早都要面對嘅事
而家賣左佢反而多成億

皇馬要未來把撚呀
三連冠歐聯呢世都未必再有機會睇到

撐朗條路真係好難行

我哋喺西甲頂級球會
要俾啲要求自己

c朗垃圾

一場論

朗迷呢，潛哂水嘅

咪睇吓邊個笑到最後囉

冇讀開chem既都係垃圾
叫佢考番次5*先好出聲

樓上朗迷死全家

今季聯賽入波多過c朗

廿年後？

一兩年內重奪王座

皇今季入得59球 以往8年都接近100球架喎 照咁計 黎緊幾場應該場場入5球追上去

你覺得冇可能？

而家賓周馬每場最少三球啦

單刀都照撞你

仲有邊個敢射

有眼神 唔計！

咁先有火

我唔係話冇C朗唔得
但賓施馬一兩場帶帽就神化
同季初C朗離隊時吹奏大聖爺一撚樣
係勁過幾場之後打回原形
所以過多幾場先再吹奏好D

如果賓斯馬啱啱出道你講嘅嘢可能通嘅